中大發言手足記得換衫

如題